唔識安慰人個feel好無力

眼白白睇住人地唔開心但乜都做唔到個feel真係好差 好無力 好心痛
我正係可以比個攬佢

一個擁抱已經足夠喇

叫佢飲水 快

唔知 好心痛

1L起跳？

了解咗咩事先，再解決問題，解決唔到嘅咪幫佢分散注意力先

所以唯有攬

攬得幾耐食下嘢行開下先

都有既 會幫佢買野食

幫佢買唔夠架
要陪埋先得
一路食一路煲劇囉，又唔出得街

屋企有人呀佢so sad 買完有一齊食

咁咩事唔開心先

好長 一匹布 總之 之後唔想見到咁姐

有時陪伴就已經足夠

等大家一齊安慰佢啦， 你企埋一邊

陪佢都好夠啦
好過咩都唔做先

言語本來就有有缺陷
理解又會被主觀影響喎
所以最緊要都係行動
最實際既安慰就係陪伴佢 係佢身邊
比佢知有人肯陪佢已經夠啦

走開已經夠 時間就係最好嘅安慰

巴可唔可以攬下我

真...只係識語言安慰比支持佢..
送D歌比佢聽 但建議真係做唔到
唔知可以做到D咩 唔知佢感唔感覺到半點關心

靜靜地陪喺佢身邊
聽下佢呻已經好好

真 但個feel好無助

從來沒我份

真 好想比佢知其實有人關心佢 好care佢

毒撚唔識講野 唯一可以做既係真正陪係佢身邊
但未係男女朋友關係 只係普通朋友
又有幾多野可以做到
反正一定有人會比我呢個毒撚做得更好